[突發]政總附近鐵馬俾狗收曬

點算

轉地方

入邊不嬲都有成堆

但係出面啲路變曬絲帶

其實鐵馬有用咩，次次整一堆係到，跟住警察一攻就破到

中間係咩人？

經過新城市一役
可能無仲好

平時啲日常示威者

全港都冇架啦

唔係呀
新加入絕食者嚟㗎
大家有時間要探吓佢！

1823投訴地政署

其實我一直都唔明點解要將啲三角鐵馬綁埋一齊做防線
第一 有條防線 你衝唔到 狗都唔會衝
第二 三角鐵馬唔係用嚟反衝鋒嘅咩
然後次次就會變做防線後退 等狗清